大家快啲入嚟鬧我啦

好想有人理下我 鬧下我咁
(廢post 嚟
所以記得用不推文回覆
費事又比
岡島綠郎（#379117）追擊，話我博上位）

講咩都得㗎

唔記得咗用不推文添

係呀
其實我真係好想有人注意到我理下我咁QQ
即使你對我惡言惡語
我都有啲開心
因為有人肯理下我ぴえん🥺

屌你老母

我都屌你老母

正皮you!!!!!

是但啦